有無人知呢隻疤狗係乜水？

咩都開post 講

鬼知咩DLLM

到時人地開返post 問你邊位呀